[I/A] King's Raid #41 聖誕節活動開跑

Sever【Asia】
新手巴絲麻煩入會入連登公會
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會，自己ID係乜麻煩填一填表，優先處理填表巴絲先
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact，英文版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

新手留名

[Event] Christmas Dungeon Event

Ho, Ho, Ho Raiders!
It’s Winter!
It’s December!!
And Christmas is coming!!

To celebrate upcoming Christmas,
an Event NPC will be visiting Orvel after the maintenance on 7th December.
You wanna know the details?
Check them out!

--------------------------------------------

[Special Christmas Event]

Period: Thurs, 7th Dec after maintenance – Thurs 28th Dec 2017 (23:59:59)
** You still can visit the Event Shop until 23:59:59, Sun 31st Dec 2017

Details :
- Orvel Background and Music will be changed during the event period.

- You will be able to enter the Event Dungeon by talking to NPC Talisha at the center of Orvel.

1. Christmas Dungeon Details
- There are 2 types of Christmas Dungeons: (Normal Dungeon / Special Dungeon)

- Special Dungeon entries will be reset at every midnight
- You can reset the Special Dungeon entries by using 100 Santa Cookies.
- Required Santa Cookies for the reset will increase as following;
100 / 200 / 400 / 800 / 1200 / 1600 / 2000
:: The amount will not increase more after 2000.
- The amount of Santa Cookies for recharging entries will be reset at every midnight.
-You can acquire the Santa Cookies in Raid & Hard Raid (Dragon) / Chapter Stages
during the event period.
- In the Christmas Event Dungeons, you will meet the Event Monster named
“Present Box Mimic”.

- Once you hunt down the Present Box Mimic, snowflakes will come out from it,
and it will give you a buff which increases ally’s ATK for a while.(It can be stacked)
:: Plus, if you hunt down the Present Box Mimic, allies (Users) will get special buff effects.

[Present Box Mimic Special Buff Effects Info]

1. Recovers ally’s (User) HP.
2. Increases ally’s (User) ATK for a while. (Can be stacked)
3. Gives an invincible buff to ally (User).
4. Increases ally’s (User) ATK Spd for a while. (Cannot be stacked)
5. Recovers ally’s (User) Mana.
6. Resets ally’s (User) all skill cooldown.
7. The Present Box Mimic will be divided into two.
** A buff effect will be applied randomly among the listed above.

2. Christmas Event Mission Details

- Christmas Event Missions are added. You can access them in
[Mission] – [Event Mission] tab.
- Christmas Event Missions reset at every midnight

3. Christmas Event Shop Item List

- You can use the Christmas Currency (Santa Cookies / Jingle Bells) to purchase
various items.
- You can use the Christmas Event Shop until 23:59:59, 31st Dec 2017

4. Christmas Green Box / Red Box Details

5. Christmas Artifact Details

- Here comes the Christmas Artifact!!
“Christmas Star Ornament”

:: At the beginning of each battle, for 5 sec, increase Mana Recovery per sec by 260%.
Also, Crit Resistance is increased by 100. This effect cannot be dispelled.

--------------------------------------------

This is all for the Christmas Event
We hope you enjoy the event

Thank you
GM Orvel

1001咗都唔知
Sorry遲咗開Post

Jane Maria Aisha 龍女
hard 都秒 瘩撚線

辛苦哂湯巴
頭先見未開諗住開
但驚重覆開

都唔知整到咁難做乜鳩

MK+男槍你用Jane+龍女已經錯晒

如果搞到新手連EASY都過唔到就真係過份左D

唔該格萊巴
下次麻煩你了

個phy immune係唔係會係2/3果陣隨機有？

大家覺得難係因為AUTO ?

真係過唔到

手動都唔夠打
一係後排俾老虎狗咬死
一係俾2隻MK秒死

淨係計換抽卷同遺物碎=375 場矮人

唔麻煩,巴打們搵哂料我負責post返出黎姐

後者居多

我而家有clause Selene Aisha 同女補主 聽日七日登入送五星拎邊隻好

正常會換左SUP DPS CC

新手連easy都過唔到係咪一個bell都拎唔到

一開波老虎都痛到嘔

無升大奶

唔係講緊MK+男槍嗰關咩

唔係話女補主可以用到最後架咩？

新post lm

I MEAN SELENE AISHA 是但換走隻要CC

女補主
係可以，再加上你用Aisha，用大奶係明智

可以但你唔會一隻打天下 有時都要用兩隻

原來男盾一入場暈到隻MK就贏到

最弊係MK零秒出手，行都未行到去暈佢，佢已經閃去後排切菜

唔撚理 打左20抽先

未衝埋去已經屌撚死左後面兩件

力威巴是咪輕鬆過

AGGER
搏下自己有幾歐先

event mission 會唔會reset

會既話新手都有機會拎到UW

諗左你講我隊野
係呀, 但一直都係主練呢隊, 冇計啦

有冇人試過打龍有幾多餅？

正路每日RESET

其實起男盾+大奶已經OK

新手連easy都打唔贏

公告寫左每日reset

其實hell可唔可以re到有phy immune先打？

男盾5星60lv, 大奶3星
睇黎要打Normal 打到尾了, 其實咁都可以換到uw卷

新手lm

你鐘意retry幾多次都得

新手冇練男盾大奶只能刷hard

原來經關水都可以雙倍

姐係依個方法可行啦

我用 p姐，frey，mitra同clause auto 10場左右會過到

手痕走左去抽2次紅禮物，中2次體水

頭幾日RE 3次，之後RE 2次都夠換Skin+UW嘅

LOOT BOOST?

刷hard都叫新手

我抽左3次，10屬碎+2百萬x2

有點伏味

留係UPPER
CONQUEST不了

[Event] Juno's Special Meal Event

Raiders!
This is GM Orvel.

After the maintenance on 7th December,
A new event will begin, which is called “Juno’s Special Meal Event’

Through this event, Juno will give you special meals at the Hero’s inn.
Please read the details below!

--------------------------------------------------

Hero’s Inn:: Juno’s Special Meal Event

[Event Details]
- Period: 7th Dec after maintenance – Next maintenance
* Event period may be changed if the maintenance schedule changes.
- Details: Login to the game 4 times at the designated time to acquire rewards!

[How to attend the Event]

1. Login to King’s Raid and clear at least 1 battle.
(Except Arena, Friendly Duel, and Story Mode)
2. Click the Web- view event page at the designated time
(Breakfast / Lunch / Late- Night Snack)
3. Annnnd Acquire Event Rewards!

[Event Details]

- Breakfast (07:00-10:00): Hot Spring Egg x3
- Lunch (11:00-14:00): Special Meat Stew x3
- Dinner (18:00-21:00): Silver Catfish Filet x3
- Late- night Snack (22:00-23:59:59): Gold Hot Spring Egg x3

So, basically, if you get all food from Juno,
You will be having total 900 Stamina!!

[Event Notes]

- You will be able to enjoy ‘Hero’s Inn:: Juno’s Special Meal’ event until next maintenance.
- If you are already in the game during the designated time, you can acquire the reward
via web- view event page.
- If you miss a meal, the meal cannot be reclaimed again, and you will have to wait for
the next meal.
- Make sure to clear at least 1 battle for the day, otherwise, you cannot claim any meal.
- Event rewards will be sent to your mailbox. Please note that unclaimed rewards cannot be
recovered/reclaimed.
- The event will be reset at every midnight. After midnight, you will have to clear
at least 1 battle for the day.

-------------------------------------------------

[How to attend to Web- view Event]

1) Click the Scroll Icon on the upper right side of the screen

2) Click the EVENT Box

Ta da!!!

Now you can enjoy the event!

Thank you
GM Orvel

原來個5星要15號，等我仲諗定哂換乜好

題外話 其實我覺得今次個主城麻麻
無萬聖節個次咁有feel

扑暈自己訓一星期
訓醒就有

忙到仆街 聽日要打一日龍補數

忙到仆街 下星期開始除左聖誕出幾日街瘋狂打龍補數

剩係掛住望christmas dungeon條女，好靚

連落雪特效都無

有靚女J已經好好

公司條team跑唔完條數
今年仆街
忙到12月29日

個個忙我依d廢青就打全日機

就考試 書都未溫

依隊野打t6打到場場超哂時
好唔好換隻Jane 有三星

嬲嬲地拎左餅換10抽

1 roi專 1 鏡聖物

升高D LV啦

同埋dps上t2 la

鏡係咪打龍好正?

無咁易死

轉用Jane Aisha Maria Bau 就打到hard 2/3 完場前出無敵

單抽券係唔係唔洗留？
Artemia 升t3個提升大唔大？諗緊幫龍女，男盾，p姐升t2定幫artenia升t3好啲

另外想問transendence pack同首購優惠係咪唔會reset

個flask 有冇咁難出，清晒2-6 hell + 7 hard conquest 1個都冇

已經9抽咩都冇

通常抽野活動都係10連先有
之前好似RE過T PACK

T pack 同首購好似每個月都會reset

瘋狂打龍記得預埋我

Noooooooooooooooooo Jane
軟到仆街，無全體防Buff之餘25%增傷去到後期都不及全體加魔/物防Buff
你依家依隊已經可以推到完場，升Luna T3 Frey T1吧

要換uw+costume=280 bell

每日event 3個bell, 乘21日= 63
280-63=217
217÷21=10.333
都算easy 既

新手就冇計了

仲有我

佢啲表情先正

其實有22日

睇唔明

又係一個高傲既臭西樣

easy都打唔贏 比多100日可能得

聖誕活動攻略：

Option One: New Players

Option Two: Newly Transcendenced Players (three resets/day)

Option Three: Newly Transcendenced Players (four resets/day)

現在係唔係輪矮人大叔好D?
定係都係刷番平時關卡

普通關都有曲奇

睇你缺唔缺曲奇餅
如果淨係換UW同Skin每日Re兩次打Hell就每日賺300曲奇夠數

有，睇公告同埋自己打下吧

換red box 真係抵過換uw ticket

個easy差3百萬血

望先落返第一版見到了
BTW 刷普通關得一塊
我會揀返去刷山矮人換左野先

要睇咩人種

岩岩到第13日新手過easy都勉勉強強
都係換redbox算

有冇人試過開loot booster打活動？

依樣真

都勁呀，13日已經過到Easy

13日過到easy 已經好勁

easy個難度好似係adv hell mode 13日點做到

課佢老味

T7 bd 一打一企

聖誕節Skin 第一炮

新post留名
打到normal only 好慘

已經買左光法同Epis,好期待第二炮有咩英

新手（冇T)係咪可以skip

+++

bell可以skip cookies換晒佢

so far 0課
咁岩月尾買2個7.7m fragment pack又有刷uw首抽再加double upper d key
同埋每一個決定都上黎問清楚先無走錯路
所以先咁快

新手可以換晒20單抽同換Box博出UW

原來我冇巴打好友
加好友先

我睇第一版啲英文睇到頭暈 自問都唔差 睇到一半就覺得勁煩

其實睇啲Keyword就得

其實睇得明但真係too long didnt read

湯丸巴唔貼埋我隻山王出黎。係咪驚佢變公廁?

Epis

下面Post少咗
貼返了

紅豆巴打得少

咁我依d連>>>>aim。。3隻英文字母都睇唔明既算係咩

學英文 自我增值
打機學得好快

連tldr 都打全寫出黎

本身冇字幕聽唔明鬼佬講咩
之後睇Twitch睇人打機 現在就算冇字幕都聽得明

想當年為咗玩Online Game而學打字已經好盡

依家學識左。。。pdmg.mdmg atk speed。。依d已經好好鳥

打online game 學打字

為咗啲樽要清晒Hell啲經關

3個字都未必算易 via我都係中學先識

咁via又係咩

fb有得學啦

講堅。。我fb都無玩

首頁紅字Server變咗sever，而家先見到

已改

有時會Lucky+雙倍體

左2箱咩黎

粉

仆街真係換單抽中uw

今次活動係唔係瘋狂刷活動關比較好,餅乾同stamina個比例最高

仆街 我單抽真係唔中UW

企位-1 有時間巴carry!

btw為左把弓換呢個角色好唔好
依家剩係得呢把同cassandra 既uw

除左打raid,其他表現唔麻麻(好似係)

於是秒買左MITRA
ROI諗緊
其他自覺麻麻地
MITRA真係十足十脫衣舞男

靚到扯扯地

唔麻麻姐係點

麻麻地
sor

其實唔使諗，未有得換得

咁岩個T PACK我1號買
又要等1個月

仲有冇位

full

有巴打話T pack 唔會reset, 應該我錯

抽哂20抽 一專一聖物

算係咁

橙,姐係又雪得

個個都歐洲人

天怒人怨

諗緊好唔好襯龍女仲係t1 練返大奶算

其實都會用到，練定無壞

想問係咪有個打conquest 既event

全隊盾免cc真係萬能到一個點

原來紅箱有t既素材拎
Farm紅箱好似抵玩d

打conquest有機會跌紅鑽樽

tks巴打
要有機會先趺

大奶係邊隻?

好多補都有用，點練得切

Frey

唔係永久架咩

聖誕Skin有特效

依家用緊P姐 CLAUSE ARTEMIA KAULAH.... 張5星卷換咩好..
有少少諗住換BAU

[Notice] In regards to Christmas Event..

Hello Raiders. We’d like to speak a little about the Christmas Event Dungeon.

Many of sincere Raiders are sending us passionate feedbacks about the event dungeons that were newly updated just today!

We, King’s Raid team has come up to the point that the Event Dungeons might need some adjustments with the monster stats and other relevant features (which we determined after constant monitering all your concerns).

We will keep the discussion lively. Once everything is fixed, we will let you know the adjustment details via announcement in the community again (Before the end of December 8th).

Thank you for your understanding.

會聽玩家聲音嘅遊戲

良心公司

即刻課一課g持下先

最遲聽晚

不過我估都係改弱少少等新手可以過到easy為前題

剛剛係日本返黎就有新活動玩

咁快有RESPONSE..

起碼都俾我過到NORMAL呀, 你EASY真係冇可能刷到UW番殷

希望每人都可以打高一級

可以整得仲難d

Easy 關整易， hell 關難度提升

hell 保證會秒一隻

點解我打活動關拎唔到呢個

活動頁面意思係上面EVENT

未夠鐘

定巴打上次冇拎

冇野啦 原來係計server time

點解你地咁快刷夠2000餅玩廿抽

廿次已抽曬, 0專0遺

右上Event拎蛋蛋

冇睇到

最快係唔係打1-8HELL 拎餅?

黑底開, 已睇化
FGO都抽到一劈屎咁

我打1-8得一塊
跟住走返去打活動果個

依家無睇仲威過有睇

我都超非，冇活動唔再抽
留雙倍活動

非洲人留名

加入伸手黨

gau坦唔住1-8 hell

20抽Theo 專

係咪應該買佢返黎練

哥布林戰鬥民族

咁多人中到專 一陣都試試佢先

sorry大佬

推post太快

我返去面壁先

仲未過到7-1,啲單抽留定抽左佢算

其實基本上d裝由佢啦
你抽係要專要遺唔係要裝

都係慢慢打COOKIE, D體水留番黎打HELL升LVL好過

睇下聽日改成點先啦

基本上改難就無乜可能
睇下vespa 肯唔肯hell都改易d

個easy打左5次先過到 冇聖誕箱都唔知點過

有冇咁易中專呀

黎緊會調整,應該會易返d

唔賭唔知自己運氣好

我連miruru christmas dungeon都過唔到

玩左幾耐

六日

廿抽0專

一開頭幾順利 去到miruru射炮就團滅

見佢開技就用技cut試試

個個中專我就咩都冇

you are not alone

u are not alone
im here with you

中專都係雪既姐

中專都係碎既姐

better than nothing

廿抽冇專冇遺

#metoo

聽日佢會改難度 聽日等睇公告改成點

miruru uw

聖誕呢d 節日比大家開心d 打下咪好囉

然後 mitra omg

咩都抽唔到只好post圖出黎打飛機

兩把專？

搵人打撚死佢

WTF 啲cursed flask預住我黑科技

Yes 原本做essay做到有d眼訓即刻醒哂

wtf...

打材料關係咁飛啲石黎暈我

人黎同我打撚死佢

往死裡打

殺殺殺

個flask 真係唔用好過，80000體先得120石

垃圾flask真係好cursed喎
岩岩仲整輸左我一場
發脾氣拆哂

想問Theo 係咪可以當cc角用

隻Aisha搞到唔敢貼

其實我又唔係好覺aisha有露暈
我覺得ROI古怪D咁囉

我唔明紅乜鬼嘢面

乜裝咗個紅樽會咁個咩 ？

好似得，全部技都有CC

抽中左laias專 好唔好換走Frey

久違免費抽中專武

狸貓

帶瓶子的角色消耗8萬體力後可以獲得120鑽。但佩戴者在戰鬥中有90%機率被暈4秒；或者10%機率獲得2000攻擊速度

兩隻都要升的，唔好到時要用Frey又後悔做咩走去升Laias

頭先戴左陣, 一陣就已經除撚左

係一場battle 只會暈一次定每隔一陣就會暈？

今日咁多人中專

快啲跟抽

抽左5下就中

比你地抽哂，個池空架啦

因為草緊料升frey上t1 依家突然中左專又有張三星卷揀laias 覺得佢靚女d想升左佢

乜都無

咁你去馬吧

20抽咩都冇

一早抽左中Theo, 諗緊買唔買

我冇CC角

好閃

閃得過你2食0上3咩

等於中左4把專

20抽0專
有粒soi算唔算安慰獎

算，大把人毛都無條

我得50遺碎叫有d用

我做祭品
幾乎全紅裝金裝

請問把嘢係邊個的？

係

聖誕節大家咁開心

可以去物品度睇架 花式分享喜悅方法

唔開心~唔開心~

仔嚟嘅
隻角勁唔勁

打咁耐得4% 食屎啦你

咁我買黎玩下

各位巴打 而家我隊野 女盾T2 樹女T3 傘女T2 龍女T2(全女隊 ) 跟住應該trans邊隻好

女盾係邊隻

Demia

挑戰RAID

- 新增挑戰級raid
- 通過遊戲內RAID(龍頭)按鈕進入
- 挑戰RAID為賽季模式(按賽季獎勵/限制/開放時間均會有變化)
- 遇到之前賽季的BOSS也會在戰斗方式和規則等進行變更

第一個挑戰RAID --- 烏爾科 (哥布林族)

開放時間: 12月11日 00:00 ~ 12月24日 23:59:59
難度等級: easy/normal/hard/hell
進入條件: 至少擁有一位35級以上英雄
進入限制: 弓手不可進入
組隊方式: 可3人組隊, 每人可出3人
獎勵條件: 各等級通關3次即可獲得對應獎勵, 每種獎勵只可獲得一次
獎勵:
easy -- 不知名碎片 x600
normal -- 不知名碎片 x700
hard -- 無限碎片 x800
hell -- 無限碎片 x1000

呢隻唔識 其他我用緊
我係t3 aisha-> t5 lorraine -> t4 aisha -> t3 laias
睇你想要乜

得隻luna唔洗玩了

好吸引
夠整三粒無限石有突

好彩我無luna

法師唔入得咪到我

落輔助等巴絲打Carry
Btw啲獎勵好似係打三次先可以拎一次

:: You must clear Urkak Raid 3 times to acquire rewards.
:: Each difficulty reward will be given only once.
* Every Challenge Raid Season will be announced before its start.

60抽0專

有活動先抽麻
呢到好似都有巴打200抽0UW
我都試過150抽0UW

好 洗唔洗升一升隻坦

頂，無得用selene, aisha得T3

要練多幾隻唔同職dps了

第一隊都未成形

又要岀差又冇得玩

btw 不知名碎片即係要黎合乜?

好似係遺物

遺物唔係artifact fragment咩

無野了原來係隨機出升星素材果個... game 裏面用晒睇唔到

升左frey t2先再睇下繼續升龍女定frey,你玩aisha冇個盾免cc有啲場合好難打

想要 但唔多實用

pvp玩一波流

前題要t3
對第一隊都未成型既人我覺得唔應該咁快搞佢住

溝咗先算

HI 想問下男盾係咪必練架？
依家3隻4星1隻5星未夠料進上去，好唔好練住男盾先？

男盾練到t2先
另外升dps先會好啲，定你未拎7日5星卷

冇左溝女DOUBLE, 有排溝

你本身隊野係點？

早晨

T2左p姐

睇PLUG CAFE有人用3T1, 1T3過到HELL MODE SPECIAL 咩料

咩陣？

新手過唔到easy
隻坦一下無一半 男盾而家5星60未夠料
目測要65，66lv 齊紫裝先坦到 唔係一兩日內搞到
但聽巴打講 就算佢降低難度 打easy都係換唔到專武？
其實都幾反智 random又唔係自選 搞到門檻咁高做咩 我以為聖誕係會大放送 起碼每人一張專武卷+送返幾千鑽咁

我諗呢個唔係主打活動黎既， 如果係都幾垃圾

拎左了，玩左8日
5星luna 4日jane&miruru 下張5星卷係咪都未換得新角？

係囉應該warm up架姐
雖然韓國驚活動不嬲垃圾

其實望下公告，官方知衰活動Set得太難

V社鍾意分批出，依家先8號未係真正嘅聖誕，所以唔需要咁快下定論嘅

記得Event拎早餐

拎ED

咁又唔好一碌鳩打一船人
Destiny Child做得好好的
同埋未到正日，放鬆啲啦香港人

問緊, 睇下佢回唔回我POST

今朝起身又打唔到hell
可能轉左T

睇你新角嘅定義
多數出咗三個月先會落Inn/劵
同埋公告講到明，不妨真係望望先

-> You can choose up to [Ricardo / Priscilla / Lewisia]

下張5星卷? 5000ruby買果個christmas package就可以揀到p姐, ricardo果輪

Jane功能上唔推薦練, 男盾泛用過jane, 但有愛都可以練黎做主坦既
miruru等其他巴打答,唔熟

見隔離版好似好推薦jane所以3星卷換左佢

有啲想買P姐
但怕佢個package出完之後follow up ruby spend活動 雖然ruby spend活動都要洗返一兩萬鑽先會比專武你 我係唔係都無 但萬一佢發神經5000鑽就換到我就唯有課

Me too 但我inn溝
溝到一半先聽巴打講原來係垃圾 但啲評分吹奏得好緊要

出package果陣先算, 唔洗急
如果到出package果陣佢仲未出ruby consume活動, 你都冇得揀

換左就keep住先, 唔好升住, 低lvl既t3 jane有自爆流玩法, 遲下睇下用唔用得著

SKIN都換埋 唯有用愛死守

安全
大把巴打用Jane推到尾

鍾意用咪用 隻game真係冇乜咩角色係廢到用唔到
jane都夠推圖

只有角色樣衰到用唔到

係 雖然比我做營運我都會分開兩part
完左package先再出ruby consume, 然後出啲優惠包迫課
如果佢發神經變身天壇大佛我又唔介意課比佢

但聽玩得耐既巴打講, ruby consume少出, 上月尾先出完, 今次未必有

Jane係垃圾、係廢物、大家唔好再吹奏佢了

想買隻女帝黎玩

早幾日睇challenger都唔覺有aisha, 你搵兩搵就有2隻

再望望佢哋把專，幾星起跳

700蚊=1萬石
2800蚊=4000mileage
身邊有朋友真係課2,3萬係等閒事
所以高星專用錢推出黎我覺得唔難

700蚊=3000 miles

咁課咗未

我係窮撚

人比人比死人 打機真係求開心就夠 唔洗比較咁多

洗屬你地接受用到幾多 400？800？

200/400 唔掂就放埋一邊 刷過第二件

正常係100, 200 洗唔到啱就要收手
但係有陣時洗到谷鳩氣會洗到800先識停

萬惡既三屬裝

呢幾日打到d Luna 胸甲, 嬲嬲地洗完400都冇一件得
800 就不了

課t pack 3 3次都係2000蚊

2000蚊"姐"

有冇t7 bd團

你一有就去洗定點?建議儲幾件先洗，一件洗兩次都唔出就好停

我無打個姐字
唔好屈我

200蚊都無

午餐

Ok
等閒跟大隊r龍打

bug 到見到自己開左場, 但我人係出面

見怪不怪

consume活動之後一定有 咁抵既package之後未必有

要刷多套裝比lewisa同epis

打唔打龍

但係宜家hottime

咁我解埋D任先

終於有課長玩lewisia

聽/後日都溝完epis
要打裝了

我宜家先玩算遲

Yes

真係唔講唔知

但我專都未有

有專但想碎

決定左點改個ROI果關喇
應該易左好多, 另會每日會送多3個BELL (VIA MAIL)

打Easy 變左打normal

我有惡魔女同男盾
升佢好似好多餘咁

Hell 無變過即係都係打唔到

本身打緊hard都3粒, 每日re 3場再送多3粒, 即係同打hell差唔多

無t新手輕鬆normal vespa gj

Vespa 抵讚

咁打Hell每日Re一次夠數

淨係肯聽肯改依下已經抵讚

終於有得打
佛心公司 同埋thx巴打

其實唔心急既話, 打hard應該每日re 1-2次都夠

佢整唔同難度都係想啲打唔到嘅人課金
竟然肯降難度

換埋個Box睇下抽唔抽到UW劵嘛

好想要聖誕粒星星
會re多啲
好驚好似上次萬聖節咁買多幾十次都唔中

打HARD既話唔RE = 一日拎9粒BELL
20日活動即係拎到180BELL換UW
想換埋COSTUME / RED BOX就要RE

個Box應該會拎出嚟賣

緊係瘋狂re 開box繼續博UW

黑仔巴預開到幾多曲奇？

我唔知曲奇同bell個箱既uw機率有冇分別
雖然應該都低到傻
未計過開邊個著數

普天同慶

裝左個ruby flask 刷7 hell 連輸幾場，除左唔用就即刻穩過

四星JANE專
點夠做

裝左個FLASK會90%機會STUN自己 10%機會+攻速

20單抽中Oddy

練得過

11號個特殊RAID我隻射LIN無用武之地
夠料升隻EPIS上T5，將射LIN堆裝過晒畀佢用好唔好

唔怪得之咁熟口面

咩角嚟?

每日re 2次就一定換得晒uw + skin, cookie 要6500先換得晒有限果啲, 仲要換red + green box

由normal第一個wave都打唔到

變左hard auto過

改完都唔敢話實過到NORMAL既表示, 盡力而為

OLD NEWS咗未?

岩岩睇到
2張UW

ch 6 npc 好似叫odin

正到

我5星冇t都穩過到normal

係時侯證明自己係歐洲人定非洲人

佛心公司呀 抽中兩把唔啱用既又可以4合1

改左拿?? 冇PATCH DOWNLOAD既

100日5星劵+1張自選專
200日5星劵+1張隨機專
300日2張隨機專

係WOR, 我已有500碎 拎完可以4合1

重開就得，個檔好細

200日係咪之前7日有5星卷個package?

咁肯定自己抽到嘅用嚟碎

...ER, 好似退步緊

非洲開

[Event] King’s Raid Global Release: 300th Day Anniversary

Greeeeetings! Raiders!
Here comes GM Orvel again.

Did you know that 300th Day Anniversary is coming soon?!
It’s on 12th December 2017!!!
Wow!! I mean, already 300 Days!!

We cannot just let that pass, can we? XD
So, we have prepared something very special for all of ya!

[King’s raid Global Release: 300th Day Anniversary Event]
- Special gifts for 5 days!!

1st Day Gift ♥ - (15:00, 10th Dec 2017)
: Mysterious Fragment x300!!

2nd Day Gift ♥ - (15:00, 11th Dec 2017)
: 3,000,000 Gold + 300 Rubies

3rd Day Gift ♥ - (15:00, 12th Dec 2017)
: [300th Day!!] Random UW Ticket x1

4th Day Gift ♥ - (15:00, 13th Dec 2017)
: Stamina Potion x30

5th Day Gift ♥ - (15:00, 14th Dec 2017)
: [300th Day!!] Random UW Ticket x1

[Notes]

- 300th Day Anniversary Gifts will be sent every 15:00 for 5 days.
- Please note that you must claim the reward mails until 23:59:59, 17th Dec 2017.
- Unclaimed/Deleted mails cannot be recovered/reclaimed.
- [300th Day!!] Random UW Ticket:
:: You can acquire until UW of [Theo / Mediana / Artemia].
:: It won’t include UW for new heroes after listed 3 heroes above.
:: It doesn’t include NPC hero UW.

We hope you enjoy updated content

Thank you
GM Orvel.

但係之前先reset 咗login 5日送3星券

正啊 非洲極都可以可以碎男豬把劍同roi專

4合1

咁係咪即係14號main 完會有新角

盲腸?

佢意思可以係出咗新角都好你呢兩張券都只可以抽到Theo / Mediana / Artemia呢輪既專武

以前玩果陣有專已經好開心，宜家已經周街都係專

每個月會推3隻新英

咁密

新手0課依然有專已經好開心
但依家入場劵要有專都唔止，仲要高星

半年後
以前玩嗰陣有3星專已經好開心，而家已經周街都係3星專

當專武開始變公廁，遲d會唔會出埋專屬裝備

我就係想咁講，到果陣新手又有排追。其實我覺得random uw唔係downgrade 左，以前有uw select 但係好耐先有一次。宜家random但係出密左，仲有得碎已經幾好

老手都得益姐

100 Day過咗先玩，乜活動都無嗰時入坑

咁唔可以無視老手既附出既(課金/時間)
呢隻GAME算係咁, 有時屌鬼純粹牙痕

大家估聖誕會唔會10抽UP

都唔算叫得益既，有咁既進度應該既。但係以前老手仲有原因去carry新手，宜家基本上冇咩意思去carry新手

會，一係新年

乜Carry都要有原因

意思係新手期過渡期短左好多

以前新手果陣終於有龍spawn開左個63lvl叫人carry，d 人走入黎屌我話就憑你打咩63黑龍然後就走

睇下新入黎既巴打D進度

以前龍要random spawn先有得打，老手會carry新手去bid 錢，因為果陣有龍打其實好稀有。新手因為推緊圖，刷緊經好易遇到龍所以成日係世界頻搵人carry

以前係咁痴練巴打5 60lv龍

正 吊打HARD ROI 估唔到改弱咁多
但佢HELL又冇改弱, 對老手又好似冇咁公平

以前係世界頻搵人carry

而家街場一係佢走一係踢你走

唔緊要照屌打hell roi

有冇人打龍

EPIS BUFF完係咪可以T5佢黎玩

淨打到hard咪最多re多場, 無乜所謂

綁著死mk黎sm

改弱廼啦 ？

Hell隻roi 已經唔識一開波秒人

萬6防既CLAUSE表示小怪已打死我

打完今日D次數先改難度
早知頭先重登打HELL啦

嘩琴日easy都過唔到 改完打到normal
但一日要re幾次先換到專武卷呢

每日RE 1次, 拎4個BELL, 加埋送既6個=10個
如果想換埋UW之外既野, 就要再打多D

換到已心足

打咗4千幾體有3千幾曲奇, 一次過換晒20張紅券

Hard易到
Hell not even close
樽頸

21抽0專, 1粒無限石

37個bell幾時先有uw

我而家先36

我得28個咋

點解你地咁多，你地一日RESET 4次HELL?

有冇人carry bd

我都想打龍

頭先叫都冇人應

打龍+1

頭先未番到屋企

有場邀我

-1

有位既邀埋小弟
Id: Mallgor

我堆70LVL T1-3垃圾, 受玩邀我

++

終於儲夠8400粒曲奇
可以捱夠12日每日RESET 3次

BD仲有冇位
岩岩番屋企

佢自己又咪露

著左條女件衫, 證明佢只係一個變態仔

aisah 0* / P 0* / Laias 0* / Frey 冇專 / Clause 冇專 / Luna 冇專+未練/ BAU 冇專+未練 / Jane 溝緊
俾你地下兩把專會點安排 升*定俾邊隻角色好, 定入隻咩角色俾把專佢好

ROI原來偷女人衫著

呢兩日冇咩時間上來，推post推得咁快
大家係咪全力換bell？定每日續X次？

一: 一係佢就係本性DRAG QUEEN/ gay想要著殺童貞衫
二: 一係佢就變態偷女人衫著, 即係個d好鐘意偷女人底底黎聞個d

兩種都好似..............................

睇你打唔打到hell同埋諗住換咩 如果你過到hell件事好輕鬆

琴日過啱唔到easy,而家過左hard
Uw有希望了

有冇得將D ARTIFACT 升星

有

有，食返同樣嘅

where enhance黑左

一日re 2次hard 一日都15個bell

仲有19日 都有285個bell

唔換衫既可以拎哂去換box

主城找呀叔升

係喎 傻撚左

同合裝一樣吧

過唔到hell 只過到hard

應該係英嚟，但同另一隻弓一樣神隱咗

Hero升lv升得好慢，定係我要求太高？

玩左10日先4隻62lv，平時HT多數刷ch6嘅normal，刷hard感覺慢好多

我身上有300枝體水計埋先得4萬5體
點玩到8萬體

換左廿抽 4粒花花豆 同埋基佬專
好運應該用盡

買多300支

自然回體

要求太高

吸歐氣

btw

我第10日都打過第4章

升多幾個lv 轉去刷hell 會快好多

可能之後會勁黑

邪下自己先

我都差唔多10日 4隻6x 巴打唔洗心急，聽老手講而家個節奏已經快左好多

到你夠hell1-8打 就可以長刷 啲經多好多
同埋你睇番經同體力比例，唔好貪快，啲體換到多啲經緊要啲

15日5隻5星 係咪因為我升多左隻拖慢左

我用好多體水刷hottime 送果張7日exp卷又用左

14日4隻t1 可以答你 係
其實我都慢左 miruru大buff但 錯手升左maria

有課

0課

呢幾日PVP都遇到D 自爆型既JANE 咁其實揀JANE都唔錯

我都諗住5星卷換

溝緊

仲有每日送嗰啲

唔好因為聽到我咁講而揀 我自己認為唔錯

咁嗰4粒無限石點取得

唔好問啦 多數抽返黎

今朝已經開始左溝

玩咁耐淨係抽過一粒

終於抽晒

果20抽,毛都冇條 唔好講抽石

辛苦晒

手動好辛苦

手動

中過1粒 無記錯1粒event換 1粒toc 1粒too

我都有4粒 1粒event 1粒wb 2粒抽

一個二個歐洲到

好勁秋

1隻t3，2隻t2，1隻t1，0把專武，冇錢升t

個first purchase係咪每月reset

做左抽錢任未？

課先

sorry 今日忙到仆街冇追post , 想問下event 雙子個關個難度係咪已經調低左

課長

大概會有1億收入

每個月幾百蚊OK既, 都出黎做野幾年

自己負擔到咪無問題

係
我之前連NORMAL都過唔到, 而家AUTO HARD都100%過

唔等埋聖誕先？可能會優惠包

謝謝課長

有無挑戰下Hell

我更新前後都淨係打到hard
Real bottleneck

我會等到佢出5* HERO PACKAGE同埋EXP PACKAGE先課呀
到時未有都冇計 唔想MISS左呢兩個包

1/3已被小怪秒坦 隻CLAUSE帳面得16K物防

淨係打到normal建議換red box定uw ticket好

tks 逆流巴, 一陣收工試下hell 先

未，打算過埋7-1先做

我依隻都危危哋

有專

好難揀 red box有經水有fragment好似幫助大好多

4萬RUBY

唔好心急。。聖誕一定仲有大野要你課。。最怕係依家課左每月首儲個雙倍。。到聖誕part2又出個回贈30%到時都唔知仲課唔課好。。所以盡量唔到last day都唔好課住

利申:我自己每月應課既。依個月都留留part2睇埋先課

懷疑同年紀

勉強頂到hell
但隊野唔夠力殺王

儲咗四隻三正屬耳環洗腎

400鑽

T5武藍武

3萬8啫
利申：0課

20粒石

有20粒菊花都唔升

我等到15號，佢都仲唔公佈part2都冇計

21抽1冰人面具 1火法專

我啱啱都係咁

留嚟煲醋

之後換咗3屬輕甲1件掂咗

個禮物盒Event點玩???

禮物盒Event

有專仲喊

以前點燈那個位

雙防
二黎唔會期望坦有d咩輸出

弱智一問 D STAMINA係點拎
我打左一場CONQUEST咁之後係1800-2100 呢個SECTION禁入去EVENT都拎唔到DINNER既

時區

用T7多兩條屬喎

純粹到時到候拎嘢食

佢講嗰個時間+多一粒鐘先係香港時間

仲以為asia已經係hk

Asia Server (UTC +7)

我完全冇攞

一到時間已經提

其實我覺得佢呢個活動應該長期開 會仲正d

升得咁快玩左20日都黎先62 佢卡住左唔識升級 麻麻地想用電腦掛

要去邊度攞? INN?

lunch / evening hottime己經派體水, 唔好咁貪心

右上角event

而家冇既?
唔係呢個時間咩?

大家很清楚絕對唔夠

FREY買BEACH定HALLOWEEN好?
揀唔到呀

等聖誕節
出技會飛星都幾靚

買左halloween之後覺得把專同件3 唔岩feel

推

Dinner 19:00-22:00(UTC+08:00)

最緊要拎到宵夜

雙子易打左可以auto hard
hell 都打到不過要手動, 仲要斷roi 出技
auto hard 算

首先你要中
開左3個box 有兩個係錢

全部中FRAGMENT, 都叫唔錯

12 delux flask x2

即係RED BOX伏?

個人覺得淨打到normal 的話，計數換到UW ticket 就唔好再reset farm bell, cookie 換完單抽同遺物碎有多就換green box仲好

抽左3 red box 9 green box 感覺green box 抵玩好多

現在bd 條龍phase 2落黎如果掃尾 快到gau都轉唔停佢
根本死硬

冇乜事喎 行前咗?

更新完auto過到hell

刷到想死

75lv 以上掃尾即死 我裝未升爆

點解? 我太廢打唔到75

因為打左好撚耐龍都係得一半npc friend point

就快可以1個打10個

點解咁難拎啲人都咁快拎到

前排都死 正常會轉到後面嘅咩
我打70咋

都幾痴線 送2張Random UW卷

我都唔知咩事
條龍響default 位置掃尾但死後排

多數係phase2打細龍個陣開咗knockback技
之後堆後排跑哂上嚟先會
唔知啦 我放auto

好驚起隻Epis又Nerf

咪又係500碎

點解ｄ遺物咁複雜
呢件PVP神器？

望下第一頁

邊度

望下公告

frey副屬用乜好?
atk atkspd ? ?

ATK + ATK SPD主屬嚟

唔洗睇 一定nerf

我指atk atkspd _ _ ?

垃圾一件

而家隻野好似真係好勁下

有班巴打衝專做壞哂規矩

Crit/Max HP/雙防

點算 你咁講我嚇一嚇
聽日溝到手 都係唔升佢著

早玩早享受

實nerf啦

高攻到

我玩左一個月仲係平均5x咋喎
利申坐車先玩

驚咩，到時升過第二隻

我雖然有課少少 但未去到可以咁樣玩野

改完開心好多
改之前打easy秒坦
改完normal隻坦行血唔郁:0)

我都諗住升佢 淨係佢套聖誕skin都抵屌啦

我覺得都係泳衣正D

咁等你哋Carry，廢事又好似Aisha咁撞到七彩

我其實都未決定 我都好驚周街都係

黑仔巴魔攻達人 EPIS + AISHA

其實我想 再加蛋妹

想問下epis洗唔洗要穿透

收鐘啦

搵咗隻WB TOP50嘅Epis嚟睇
可以參考下

3星南瓜 抽左幾多

唔該哂湯巴 你對我最好

其實點樣決定一個角色需唔需要穿透

抽到兩件無敵幾秒既面具，是咪升星？定比兩個用！

更新完真係auto過

其實打防高嘅落穿透實無死，但要用攻速換穿透就睇你想換幾多條落去

邊舊?
1星無乜用，2個0星更好

一樣 佢秒唔到人就好輕鬆

到底刷hard 6-21定刷聖誕山王好

一邊薑餅換多幾個箱 , 一邊多少少經

我會揀山王

Green box 容易有驚喜

唔該湯丸巴

好啦 每日專心刷活動

反正我都夠打hard了

妖女招一技無視防

Hottime 對活動dungeon 冇加乘？
如果係咁HT 刷返6-21 先

無聊１０抽，
又跌左落海，多謝vespa

又有５粒花花石
諗緊升邊隻上T5先

ARCH？護士？CLAUSE？KAU？

升clause上t3先 之後留低睇下升咩

玩左2X日先3隻T1 點解依家D人升咁快

黑科技...

key加倍個陣冇用 蠢左

掛住同朋友打csgo 打完發覺過左一點

CLAUSE T3左好耐

今晚會有兩倍，你可以留起佢等星期六凌晨開黑科技

我都係覺得atk atkspd crit critdmg 好d。s1無視防，刺客本身atk唔算高好似需要scale critdmg多d。不過都未肯定自己試下好過

咁護士啦

正

隻Theo低攻過luna
但輸出高成節

BTW上個skin
咪個胸搖到好似反地心吸力既
岩岩發現更新完搖個幅度細左

得番350枝水，究竟夠唔夠呢個活動呢？ 今次消體仲快過上次
利申：打唔到hell

我得返80枝咋

我得番363支，宜家40鐘2924餅

用山王果關刷刷下隻lewisia都60lvl

真係要用咁多咩

我得30鐘

Late-night Snack
23:00 - 01:00(UTC+08:00)

今次記得攞

拎左ｔｈａｎｋｓ

客咩氣

TKS

100Box開箱

依家好後悔升左Jane添
全坦裝唔夠其他坦咁坦得 攻裝吸血流又好似同戰士冇乜分別 咁不如用膠或者女僕之類 個增傷效果仲正 而且仲大力好多

素材好唔夠用呀 harmony同force基本上未試過夠用

綠箱有伏

都冇期望嫁啦 咁好死咩

淨係換uw 每日re一次都夠

素材係唔會夠用 你升完一隻都仲有第2隻

又一篇後悔文，各位想練Jane嘅朋友，請記住無愛真係唔好練呀

投資嚟，等緊佢改勁呀

年中見唔少

CLAUSE是咪用冰龍裝+HP

其實強弱真係一時 可能下一個patch改到好勁/削到變袋底泥
同埋一隻英既全盛期同功用都唔同 有啲係前期幫你推圖過關 有啲係end-game先有用 所以無話後唔後悔

其實刷到你咪用

AGGER 無悔AISHA
抗拒唔到LASER

睇下去邊條龍搵場

我搵唔到場所以靠黑龍刷龍幣買

其實我都想刷黎玩下
不過最近都唔得閒

我覺得冰龍仲難過黑龍

練巴

加多隻光法再多一條
利申唔係我既

都岩 跟你咁仲好

說好的光法呢

我揀Jane都係睇完人地評價先揀
自己有愛果d通常都係評價好嘛嘛 比如Mitra Tanya果d

所以一開始已經話咗有愛>一切，強弱只係版本問題，依家刺職識飛了
男槍就物理男神，點會好麻麻呢

好似得epis飛炸喎

護士都係LASER

Roi
Tanya 打hard raid都好似ok

當然專星有影響，同埋PVP睇下Challenge，好多Tanya下

Mitra 好似得公會raid勁 暫時見打龍都唔高dps 可能係太少見人用

Btw roi 係咪3星專起步

仲要靠條team

話幫你開你又唔得閒

gladi 表示笑而不語

又搵課長英比

外形上既男神

無後悔過，仲同佢買咗好多skin

有特登刷龍其實一d都唔課仲包你有英有uw

男槍 5*UW 打海神可以1億1DPS

無咁既心力 係女都仲會試下，例如而家活動關果個女npc

巴打識貨
篤下佢仲會扭兩下俾你睇

條女npc勁正

存龍幣坐等囡囡

依句真

AGGER

波波巴大駕光臨

宜家兩日就要開一次新post算唔算快？

唔知活動完咗仲喺唔喺到

好快，我玩其他驚一個月開一個已經難

放心喎，受歡迎V社仲唔推佢出嚟咩

推佢出嚟接客

輪大米

要儲幾多龍幣先溝到 好似買T3裝拆？

等我再推快d

2千萬

開多件NPC HERO就唔止2千萬...

而家先得26萬

睇樣新npc應該似係法師，用魔石

可能係Forge個阿伯

今次換唔換random uw卷
定係all in red box

驗血時間

我一向非洲人

Thanks simplelove bro

可能隱性歐洲

你估我係你地咩

打得贏hell，不過唔穩 有需要retry

唔係1點RESET個次數 ?
我仲係得0次

4條Key記得打WB

未升FREY我隻AISHA打唔到

上星期訓醒已經冇得打

波波巴 盧巴carry

你先係carry果個

agree

都係打返hard算

有得羸HELL點解要返轉頭打HARD
好過我呢D HARD EASY AS FK, HELL NOT EVEN CLOSE

BTW 基牧有冇留低價值

LOOT BOOSTER是咪對JUNGLE BELL冇用

如果你練上T2打PVP可以嘅

我Ｔ１都照打

我3星都係咁打

聽人講好似冇用

因為打贏1次，跟住連輸返4次

我4隻戴落石樽都照Hell

唔知咩問題

求相認bosnam係邊位巴打

另外想問下。。。點解依隻狸貓咁Q勁
係咪應該攪番隻。。。

補圖

最近仲要Buff完真係唔差

睇彩數

無咩研究過依隻野。。不過同佢刷左幾場。。唔知錯覺定係咩。。好似buff到隻roi。。諗緊好唔好攪番隻自己buff自己好。。本身有佢1星專。。

終於過到TOO 20層, TOC 都59
練埋隻FREY應該可以TOC 60埋

有一星就去馬吧

食完心都痛埋，但想試100個Box

練epis定nyx好 assassin 好多資源升

好。巴打。我跟你。。
btw。。下一步點做

Loop 12餅嗰關活動關

你鐘意啦
Nyx記得3星專就得

成日比nyx普攻清場 好嬲

比咗咁多錢升把專，抵嘅

幾好玩喎 我又跟

btw。。要掛幾耐

每日免費抽中LEWISIA 專

我頭先打WB打出紀錄最高傷跟手出專
不過係垃圾cleo

聽朝乜都掛完 啲關打得好快

唔係話CLEO BUFF左, 都叫用到咩

體多就係任性

依加先玩算唔算遲

無話遲唔遲既 唔洗同人比 加上呢度大把巴打帶打龍

冇話遲唔遲 呢D儲角色GAME
同埋始終都有堆終極課長你永遠追唔到
ENJOY就好

想問樣低能野 71lv同80lv是咪差好遠

係 80勁好多

係唔係過埋7-1先開始解抽裝成就好啲?

我覺得唔駛

係唔係用自己設定個按鍵精靈黎解?有冇現成既

無預到升Lv卡咗

用Nox啦

好時機，300日送兩巴隨機專劵

仲有三千幾

WB得返7%，未打就快

湯丸巴諗住抽100 green box?

早餐 8:00 - 11:00 (UTC+08:00)

第二日玩既新手 想問值唔值得儲6000石買hero

唔好買住 等15號 5000鑽買到5星

紙巾哥諗住開紅定開綠

無課唔值 同埋記得留5000石等15號買pakage

綠啦 紅越開越唔抵
你想開多啲都唔得

新英有愛你又唔想等三個用落Inn再用2X溝佢返嚟都值嘅
舊英/用劵換到/Inn溝到嘅都唔太值

咁多巴打玩開green box, 新手都想玩埋一份

但冇咁多體水

第二日玩的話，無課應該冇咩可能15號之前儲到5000石

除非官方送石
不過見依家啲巴打玩咗無耐就全隊T晒咁其實唔難

0.05% vs 1%

GREEN BOX對比返之前條韓仔100抽
又真係差唔多

新手pack ，byw thx all

0.05% 多謝Vespa 咁我專心打紅算

event改完真係易左好多
原本easy要手動先過到 而家auto hard
vespa

其實想博依粒嘢

PVP神器

升lv卡左?

咁睇換紅box好好多... 你地一日re幾多次?

好似淨得red box 先有， green box 唔會出

我覺得佢第二波會再出
Ruby consumption 會送
南瓜都有再出

本來3次，依家諗住4次

利申：淨夠打hard

一日re 4次 係幾多餅

1500

體力rip

我冇乜體水
最多1日RESET 3次，4次玩唔起

咁刷定餅等第二波先

個Team Lv

Artemia T3, Cluase, P姐同Laias都係T2, 4隻都冇專

之後升T應該升邊隻先?而家刷緊成就,應該夠錢升T

如果合到真係會跳到咁

Artemia

Why not both
重覆可以升星

想博，但係又怕太過非，點算

刷到Hell 每日RE 3次到最後換到Skin + UW +32 Red Boxes

POE有新season點搵時間打KR

刷唔到HELL

點會

得67個鐘仔

齊裝射LIN同齊裝T4護士勁快被秒
前排低T P姐同DEMIA企住搔癢多10幾秒收皮

非開 不意外

警世

係時候換血

咩嚟

想問多次 10抽任可以解幾多次

有冇人做祭品召喚歐皇

10萬錢抽嗰個?
第30個任

path of exile之前成日想試但係冇動力玩，趁宜家放假打算試下

30

流亡黯道原來仲有人玩

冇玩過

幾好玩，台服啱啱出嗰時玩咗一陣

我玩番澳服，以前一直都未玩到lategame

You are not alone

但成500幾個料

好玩以前玩新加坡服好似 定外國服

日日幫人刷大佬（ 個陣時塔頂大佬最勁）
賭左好多orb 回憶番唒黎

咁點睇都係紙巾巴非d

我仲好記得當年五十個專武箱零專

如果我今次玩得耐應該係我第一次玩到去後期

慘呀，瞓醒覺world boss又完咗，4條key無用過

一定要凌晨用曬佢

我有玩開
而家越出越好玩

咩ser好玩?

介紹個starter build比我

少四個盒無咗四張UW劵molamola

反正4個盒都唔係好野

一定玩國際服啦

冇記錯其實開左帳你係邊個server玩都得

元素審判火圈老頭
版版最HIT既START BUILD
今季仲有passive skill 可以有3火圈

係咪element inquisitor?

係啊 inquisitor真係最易上手
玩blade vortex都得

都係無咗 試過幾次抽到石...不過最多都係錢

可以參考埋 PRO PLAYER

mathil 我見另一個玩blade furry

T2 Luna T1 Maria clause 5 星Frey
推圖開始唔夠力，下一步應該點？今晚可以T1 埋Frey

frey t2係點inner peace 定係加crit?

點解我覺得綠box好過紅

blade furry太勁 我就唔想玩

如果只係力水唔夠就T3埋LUNA
實力幾何級數上升

starter 姐其實我想玩flicker

遊戲台有無Post，不如開過個傾

紅box 7個都係exp水錢 dust
Green box 10個都有fragments 拎

都係屎

自問無能力抽紅BOX
換哂D卷先再諗

想問無US信用卡的話, 你地會用咩方法課金

iOS 買us iTunes card, an機唔知

T3 perk 用邊個？

2技用多一粒mana果個

抽中龍弓專
係咪可以碎 唔見有人用
但睇啲介紹話其實佢唔打龍既時候輸出都唔錯

第1個
(look out above light)

呢隻真係打龍only 其他一無是處

波巴龍不龍?

竟然有人玩poe
成日想玩番但冇人陪

有無人睇到reddit果篇新ac 三星期攻略
佢話佢ac 3星期可以打7 hard, 1-6 hell, solo 70 bd

佢話T3前Theo既dps係Luna 3倍

玩咗3個月都solo唔到70bd，咁講我真係廢過新手

想問下有LIFESTEAL係唔係所有攻擊傷害都會吸到血
想知個萬聖節南瓜嗰2%血傷吸唔吸到血

新ac =/= 新手

唔出奇嘅，PVE佢兩星專打出傘妹四星專傷害

Aisha已經係手動英 仲要輸人幾條街

luna不嬲都係前期廢

乜新英原來咁勁
咁光法呢？聽人吹就吹得多但無乜見人用

原來吸到
不過21%吸血都吸得好少

整緊lewisia2星專 t5一隻係咪3種料300粒就夠哂

同埋佢大力支持新手用Jane
前中期速度差好遠
到後期佢係無用 但到大後期佢無用果陣你想升咩都得

0星專好似可以Solo Hell

篇文話佢DUO CLEAR BD70 WOR
即係佢ALT ACCOUNT同佢MAIN ACCOUNT組隊清
佢係教點樣快速練一隊打到BD70既ACCOUNT幫自己MAIN刷裝

岩岩我都睇到
之前睇錯 自膠

毒撚又贏一仗
身為毒撚可以自己一個打機

搞到我都想拿拿聲去整個分身AC

光法都好勁，我4星期新手已經可刷7 hell

雖然我鐘意AISHA, 但我都打算抽埋呢輪活動D RANDOM專有咩結果, 然後練多隻掛機勁既DPS

巴打咩陣, T幾? HELL7邊關最岩掛?

有預感黎緊果3張RANDOM UW都唔會抽中而家用緊既角色

留起佢先, 4隻80LVL齊裝都遠遠唔夠, 隻GAME角色池要好深下

有光法專但係已經練緊luna sosad

拎黎CC都正

咁多野升輪唔到光法

我要升lv, 所以用緊兩隻未80 lv

T1 Lewisia t4 光法 (冇專）t1 疍妹 t2 Morrah

疍妹同Lewisia 都未80

點解panda巴會升lewisia唔升光法

係ＦＢ群組見到聖誕npc個舊設原來係阿拉伯黑妹黎

有冇link

無，我今早係床碌碌碌部電話見到only
想搵返都無

我快快手推埋個post